阿英有無恐嚇商戶唔好再係蘋果落廣告？

？

小智話無